係黨鐵上唔好隨便叫非禮，會阻住大家返工

唔好亂玩依個 一陣狼來了就死

做呢個太危險

我實係做非禮人果個
同埋喺lift放屁果個都係我

引D POPO黎拉你入警署問話點算？

你嗌完三日之後再爆手足俾人性侵都唔會再有人信 因為狼來了

嗌冇問題 但要嗌就揾第二啲嘢嗌

呢個真係唔好